當年同老婆聽住鍾0憲嘅勾手指尾，收到外父幫手買樓嘅首期

今日終於還返多一倍錢俾外父，好感慨，如果想改變命運，娶老婆一定要娶有錢女

咪成日開幻想po啦

無聽過每日一篇？

如果你今日用800萬買yoho 393
下個月即升5成
又可以比多2球外父

元朗國？不了，怕啲租租俾人打無錢交租